新年可否洗牙？

新年前book左今日洗牙
但又聽聞新年唔洗得牙？

可以

Even唔係犯太歲？

唔好呀 會洗爛哂d牙架

唔會點嘅
發唔到達啫